民陣你係醒目既聽日就出黎話尋晚示威既都係自己人

條盧偉聰就出曬招，讚下午遊行，屌夜晚示威。擺明想分裂兩派
民陣你如果咁都中招就不如死撚左去

推撚到俾民陣見到。
100萬人遊行你地搞既，你唔好俾個仆街政府陰撚到

無分裂既本錢啦仆街

駁唔到